咪撚再打罰港鐵錢飛機啦

港鐵最大股東係邊個？
左手交右手 罰一億都未驚過